其實香港好早就有國歌

1967年寫
充滿香港元素 用詞韻調細膩

推

唔用都可以參考

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡